講個笑話你地聽

講個笑話你聽 我同我fd坐樓梯 見到有隻飛餓飛係牆 佢話收拾佢 拎部電話打9佢 結果佢飛走左 部電話爆撚左moon ip7整返要幾錢

我入黎之前以為會講,連登sever

我笑足5分鐘停唔到 有無咁憎佢

你個id咁撚熟既
有打cr？

我諗起個畫面 屌你老未 我停唔撚到救命

有

唔怪得

btw,你個friend on9.拎電話打飛蛾

就係同我fd玩呢隻game 無啦啦有隻野係佢前面飛過佢出錯位 結果佢去打9佢

on9
因小失大

我笑撚到停唔到

未過保就apple搞啦

人為都有得搞咩

sorry 有買apple care先得